
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: - en premier lieu , les facteurs qui poussent à la mutation de l ' agglomération parisienne (accroissement du niveau de vie et du besoin d ' espace , augmentation de la population) se retrouvent partout et , à des échelles bien sûr différentes , des causes identiques vont produire des effets analogues;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: - en premier lieu , les facteurs qui poussent à la mutation de l ' agglomération parisienne (accroissement du niveau de vie et du besoin d ' espace , augmentation de la population) se retrouvent partout et , à des échelles bien sûr différentes , des causes identiques vont produire des effets analogues;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: - en premier lieu , les facteurs qui poussent à la mutation de l ' agglomération parisienne (accroissement du niveau de vie et du besoin d ' espace , augmentation de la population) se retrouvent partout et , à des échelles bien sûr différentes , des causes identiques vont produire des effets analogues;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ besoin, partout, bien, sûr, aller ]
alethique :: 3 :: [ besoin, partout, aller ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ besoin, bien ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ partout, sûr ]
appreciatif :: 1 :: [ bien ]
axiologique :: 1 :: [ bien ]
boulique :: 1 :: [ besoin ]
epistemique :: 1 :: [ sûr ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ besoin ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ partout ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ besoin ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ sûr ]
Total feature counts: 24


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: - en premier lieu , les facteurs qui poussent à la mutation de l ' agglomération parisienne (accroissement du niveau de vie et du besoin d ' espace , augmentation de la population) se retrouvent partout et , à des échelles bien sûr différentes , des causes identiques vont produire des effets analogues;
No features found.

